有冇巴打有經驗自己買Server去Data Center度租位？

知唔知大約幾錢？合約期幾耐？有咩要注意？

你是但搵sales報價就得, 講明要幾多U, power watt , 上網有咩要求, 要唔要support咁

最緊要問入去麻唔麻煩..
有冇人幫你boot 機

幾多U即係咩？

RU
你到底想搞咩

想租位擺自已個Server，攪個網咁
你知唔知樂錢？

單純網站的話用web hosting好過租server

樓主放屋企算啦

重擺乜鬼野server,買cloud service 算啦

Colocation，睇bandwidth，幾多ip/U(大小)計價，20年來都冇乜變...但現時通常玩 google/amazon，連hardware都唔駛投資，細細地玩就租VPS，都好彈性。

我就係租開VPS，發覺功能、性價比，可以好參次，中過好多伏

真係搞大嘅話，搵Google，最近有US$300 免費金額試用。

Digital Ocean 有新加坡，Linode 有日本，呢2間可以考慮一下。